民建聯強烈譴責美國制裁中央與香港官員並稱毫無理據

民建聯發表聲明，強烈譴責美國政府制裁11名中央及香港官員及前官員，稱指控是毫無理據，任意妄為，目的是配合美國總統特朗普及反華政客，壓制中國發展的思路，並為特朗普個人選舉利益增加政治本錢。

民建聯重申，任何國家都有維護國家主權、安全及領土完整的權利，各國亦普遍制訂國家安全立法以保護國家安全，香港各界和廣大市民歡迎及充分支持中央訂立制定「港區國安法」。

民建聯批評，美國政府一而再地炒作香港議題，干涉香港事務及中國內政，惡言污衊「一國兩制」在本港有效運作的事實，以及破壞不干涉内政的國際關係準則，暴露出美國政府的霸權主義及雙重標準。

好快到你哋DAB 唔洗咁心急

成班只係識打咀炮.....

啲高官話好開心喎

反制未呀

下個到你地

唔好急，等自己做埋主角先出聲啦

你主子話好光榮架喎

剩係識遣責 批評 呼籲

你老幾呀

主席/發言人名都唔敢出?
又要鬧又要拎個黨名擋

美國制裁措施屬於美國內部事務，民建聯不得對別國事務說三道四。民建聯這種野蠻干預別國內政的行為，是不得人心，注定失敗

嘈咩啫，遲啲你地人人有份，唔洗爭住凸個龜頭出嚟